有冇單次收費 服務好既美容院介紹？

戴住口罩爆左勁撚多暗瘡

留TG我教你

堅定流啊

呃你做咩 唔洗去美容院

ming00523

Hi

嗨

觀塘有黃店 一次收費
Ig: stnt_worshop

Thx 會唔會好難預約

唔知 事緣有次睇黃色娛樂圈有youtuber
我買左佢五一黃金周優惠
遲啲去試

Thx

就係呢個
我都係睇呢條片 就買左佢五一黃金周

臨時臨急好難預約

尋日去左之前見人係痴線西嗰邊介紹過既Adella beaute 順便係度包膠下

之前有絲打介紹 已經follow左
跟住見佢有五一黃金週優惠 就約左黎試

約既時候我係㩒美容師幫我揀
揀左美容師winnie(新美容師有-$10優惠)
最後佢推薦我做左aquapeel 係幾好 $254有full set facial做仲要唔伏.... 都做左幾多野下
如果按摩可以耐啲就更加好 佢肥肥地按得好舒服no offence

有得單次比 仲要全程冇sell過
因為我唔太識拒絕 唔sell對我來講好重要!!
而且後尾睇返原來呢個係佢地最平既facial
原本我都驚驚地佢會逼我做啲貴野......
好有良心 痴線 仲要係黃店
佢地值得更多人認識

題外話 雖然佢地有講岩岩搬舖
但舖頭門口招牌都冇個 我差啲入錯隔離美容院

搭單問 想清黑頭